Kod wklepjamy do istniejącej już funkcionalności, wartości wyświetlane w tabelach pobierane sa z innego modułu programu.
Widoczne zdjęcie jest przykładem jak wygląda program w połaczeniu ze stylami programu CRM.
